任何同狗玩 一律視為狗

即block